---
title: "Ανακοινώσεις"
author: ["Costas Smaragdakis"]
type: "docs"
draft: false
weight: 1003
toc: true
menu:
  mem205:
    weight: 1003
    identifier: "ανακοινώσεις"
    parent: "MEM-205"
    name: "Ανακοινώσεις"
---
## Τελικοί βαθμοί εξεταστικής Σεπτεμβρίου
[pdf](../files/sept_final.pdf)

## 03-08-2021 - Δήλωση Συμμετοχής (ΑΠΑΡΑΙΤΗΤΟ - ΠΡΟΣΟΧΗ)

Τα θέματα που θα κληθείτε να λυσετε θα είναι όπως και στη προηγούμενη εξέταση ονομαστικα. Χρειάζεται λοιπόν να γνωρίζω την προθεσή σας να συμμετάσχετε στην εξέταση ώστε να ορίσω τις θέσεις και να τοποθετήσω σε αυτές εκτυπωμένα τα θέματα.

Δήλωσε στο παρακάτω λινκ (συμμετοχή/μη συμμετοχή) οσο το δυνατον πιο σύντομα

https://docs.google.com/forms/d/1qIKbvi4WCNYvFR81RWcZQGe07p_oHC0FDKfNrrMtGHs

Ευχαριστώ


## 29-07-2021 - Εξέταση

Αγαπητοί και Αγαπητές,

Η εξέταση του μαθήματος για την επόμενη εξεταστική περίοδο θα πραγματοποιηθεί με φυσική παρουσία και με κλειστές σημειώσεις.
Θα σας δοθεί τυπολόγιο. Θα ακολουθήσουν λεπτομέρειες τις επόμενες ημέρες.

Καλή συνέχεια.

## 15-06-2021 - Τελική Εξέταση

9.00-10.30 + 10 λεπτά

https://zoom.us/j/98356714681

- Όταν σας δοθούν τα θέματα παρακαλώ διαβάστε προσεκτικά τις οδηγίες στη πρώτη σελίδα.

## 11-06-2021 - Τελευταία συνάντηση για απορίες

https://zoom.us/j/97616030817

## 30-05-2021 - Οδηγίες Εξέτασης

Συνάντηση για απορίες: Παρασκεύη 11-06-2021, 19:00 (το λινκ θα ανακοινωθεί)

Οδηγίες σε [pdf](https://kesmarag.gitlab.io/courses/mem205/files/instructions.pdf))


## 16-05-2021 - Τελευταία μαθήματα

Την τελευταία εβδομάδα μαθημάτων θα πραγματοποιηθούν 2 διαλέξεις live με το zoom.
Δεν θα υπάρξει εγγραφή βίντεο. Θα λύσουμε ασκήσεις.

Το πρόγραμμα είναι:
Δευτέρα και Τετάρτη 09:15 με 11:00

## 11-05-2021 - Τρίτο φυλλάδιο ασκήσεων
[3ο φυλλάδιο](https://kesmarag.gitlab.io/courses/mem205/files/mem205_3rd_set.pdf)

## 13-04-2021
Δυστυχώς λόγω έκτακτου προβλήματος η αυριανή συνάντηση Τετάρτη 13-03-2021 αναβάλλεται. Για απορίες παρακαλώ γράψτε στο FORUM. Με συγχωρείτε!

## 30-03-2021 - Δεύτερο φυλλάδιο ασκήσεων
[2ο φυλλάδιο](https://kesmarag.gitlab.io/courses/mem205/files/mem205_2nd_set.pdf)

## 23-03-2021 

Η συνάντηση της εβδομάδας δεν θα μπορέσει να πραγματοποιηθεί την Τεταρτη 24-03-2021.
Για απορίες παρακαλώ γράψτε στο Forum.

## 10-03-2021 - Πρώτο φυλλάδιο ασκήσεων
[1ο φυλλάδιο](https://kesmarag.gitlab.io/courses/mem205/files/mem205_1st_set.pdf)


## 02-03-2021
Λόγω ενός έκτακτου προβλήματος η αυριανή συνάντηση Τετάρτη 03-03-2021 αναβάλλεται.
Για απορίες παρακαλώ γράψτε στο FORUM. Με συγχωρείτε για την αναστάτωση.

## 23-02-2021

Αυρίο Τετάρτη θα είμαι κανονικά online για απορίες-ερωτήσεις.
Extra μαθήματα ασκήσεων την ώρα της συνάντησης 
αναμένεται να ξεκινήσουν από τις 10-03-2021 λόγω υποχρεώσεων του διδάσκοντα. 
Επίσης, το πρώτο φυλλάδιο ασκήσεων θα δοθεί μετά τις 08-03-2021.

## Ανώνυμα Σχόλια και Παρατηρήσεις {#ανώνυμα-σχόλια-και-παρατηρήσεις}

[Φόρμα υποβολής](https://forms.gle/FrbGJ31yPwRmeywb7)

Μπορείτε να γράψετε τι σας αρέσει και κυρίως τι δεν σας αρέσει στο μάθημα. 
Παρακαλώ όχι μαθηματικές απορίες εδώ. 
Όποτε βρίσκω χρόνο θα τα απαντάω στο forum.

## 14-02-2021 - Πρώτη συνάντηση
Η πρώτη συνάντηση για απορίες και συζήτηση θα
πραγματοποιηθεί την Τετάρτη 17-02-2021, 9:15-11:00
με χρήση του Zoom.

[https://zoom.us/j/99462472867](https://zoom.us/j/99462472867)
 
## 10-02-2021

Παιδιά καλημέρα, ελπίζω να είστε όλοι και όλες καλά.
Όπως θα είδατε ξεκίνησε το μάθημα με βίντεοδιαλέξεις.
Ελπίζω το υλικό του μαθήματος μέχρι στιγμής να ανταποκρίνεται
στις προσδοκίες σας για το μάθημα. Παρά το πιεσμένο πρόγραμμα μου αυτό
το εξάμηνο θα προσπαθήσω να γίνει το μάθημα ευχάριστο και
να σας δώσει χρήσιμες γνώσεις.

Από την επόμενη εβδομάδα θα υπάρχει η δυνατότητα online
αλληλεπίδρασης για ερωτήσεις-απορίες και για ότι άλλο
θέλετε να συζητήσουμε. Εγώ θα είμαι συνδεδεμένος σε κάποια
πλατφόρμα και εσείς θα μπορείτε να μπαίνετε όποτε θέλετε
σε ένα καθορισμένο χρονικό παράθυρο.

Πλέον το τμήμα έχει άδειες χρήσης για το zoom. Το πιθανότερο
λοιπόν είναι να κάνουμε χρήση του zoom αντι για το teams.
Θα σας ενημερώσω ως προς τη πλατφόρμα το Σαββατοκύριακο.

Θα έχουμε λοιπόν από την επόμενη εβδομάδα δυνατότητα online
αλληλεπίδρασης κάθε **Τετάρτη 9:15-11:00**.


## 27-01-2021 

Υπάρχει αλλαγή στο τρόπο βαθμολόγισης.
